有無人覺得五月天D歌迷賤過狗屎?

衰撚過袋底泥
一味五月之約
喪禮之約呀?

識人年年去 一年去幾場 痴撚線

903件肥婆成日死谷5月天
播果首乜交叉dna
聽到我O晒
心諗咁撚難聽都可以做天團